想開自殺post既朋友入嚟睇睇

唔洗再開post預言自殺喇～冇幾多人想知,亦冇能力幫你解決生活困難。

我百忙中偷閒上討論區打發下時間，居然一日有幾個自殺post.大佬我都係想抖下氣，你當依到個個心理醫生咩？玩下手有人睇到你個post又灰到去死，你負唔負到責呀？

你開post傾心事由自可，一埋牙就講到自己看破紅塵，唔死都冇用。
喂，唔好咁啦。你都決定要死，可唔可以好似子華講咁積極啲面對，同屋企人二口六面講清楚你係理性自殺呢？你上埋依啲濕鳩論壇，大把撚樣講嘢唔識分輕重（例如我），係咁慫恿你去死。萬一你未諗清楚比人講兩句真係跳左落去，你依啲叫抵撚死同戇鳩死。

其實，大家上得連登都係80，90，00後。

大家都長大於香港黃金時代之後既日子，日日為口奔馳，為未來膽心。

老老柒柒，依家30以下既人有幾多個生活幸福愉快？我先廿歲頭，身邊已經有三個中學同學有抑鬱，有個小學同學（初戀女友）仲因爲食抑鬱藥過敏離開左我，我自己都係抑鬱康復者。果種愁緒就好似7-11咁以為擺脫左佢，轉個角佢又出現。

比條生路我地可以嘛？

生日已經夠苦，你唔開心一齊分享，一齊屌老闆，一齊屌制度，一齊屌天屌地，唔爭在屌埋我老母。

不過就唔好再用'自殺'依兩個字去吸引注意喇 你搞到我睇個論壇都好撚大壓力呀。

假如你真係好撚灰，灰到想死既，搵朋友約出嚟傾下啦。

論壇係一個傾訴既地方，但絕對唔係醫心病既地方。開post前三思呀朋友。

以為收唔到4G 正經post無人理

係咁架啦

希望唔好再有自殺post

訓醒冇事

大家齊齊努力